諗住返祖國想轉會英超球隊 有冇好介紹

想支持返本地足球

不驚国安

Go mu la diu

盲撚咗呀 英超球隊

列斯聯

波台認真post 一頁都過唔到